［窮撚］放SHURE 免提耳機線

99%新有單
買左用左一次發現冇左個勾耳係咁甩出黎
呢排聖誕好撚窮想放出去有餐飽飯食
有冇巴打用SHURE 岩駛救下細佬

原價480 放到250心已足

Push

會唔會比人bam ?

咩叫無左勾耳

有冇圖
唔知係邊款